Anyone but KD

如題

望住KD打波

無火
無心

有實力
有手感
有隊友
有戰術
有大約

人生贏家

Sorry, 追近JAMES又一步 2 Rings + 2 FMVP

lbj 有幾難追
得3 rings...

直頭超越啦
投3-1反cup既對家